是靚晚 SV 21日dry aged ribeye

前日分完今晚SV
牛味好濃好正
回味
加埋個cheese potato gratin

清點解你呢塊睇落同早兩日個厚度唔同

Sv幾度幾耐？

果日分1.5吋一舊呀，只有頭尾幾塊厚d或薄d
今日55度1.5個鐘
之前2吋就55度2.5個鐘

狗扒

好想食

dry aged 真係返唔到轉頭
濃縮左嘅牛味

自己dry age?

朋友自家dry age
話面頭噴左whisky
佢有dry ager

勁，屋企都有dry ager

下轉有30日，我自己要左一條
有興趣人士請密切留意

專業dry aging師

毅進星100

好勁呀

印仔要一舊?

4星期後

今次食澳牛？
Ching係邊到拎咁大條rangers valley
幾錢條 ribeye?

朋友入的，佢age埋，收400/kg

浸whisky

羨慕清 有d咁既朋友
我都想食

屋企有dry ager真係好屈機